梅開二度，帽子戲法，大四喜，五福臨門，跟住係乜？

六六無窮

六環彩

六六六

阿仙奴

六親不認

戴六帽

六畜不安

六指琴魔

阮兆祥:6死誰手呀,哈哈哈

梅開二度乘以帽子戲法

粟米六粒

六福珠寶

5好笑

六神合體

狂數六粒

Gooooooal

六個麵先

綠帽狗

肥絲六隻

八星報喜
九子連環

英文叫Double hat trick

六國大封相
爆到七彩
八面威風
龍翔九天
十全十美

艾方素艾華斯單場入七球叫咩

六祖禪師

六道仙人（好似係

天賦之才

6死誰手

栗米六粒飯

淥個麪食

淥親對腳
柒到唔敢睇
伯母圖呢
膠都廢事比

又jer

666666666666

咁曼聯呢？

木六大王

梅開二度,二度,再二度

唔好咁啦好嗎 依家阿仙奴真係番唔到身，抽邊隊都無用

坐定粒六

三個肥婆

柒菇碌

雞蛋六隻

六道輪迴

正確答案 入咗六球

六帽慘執

大滿貫

主其他

陸浩

孖帽

掂過六鳩

六合彩

六塊包皮

陸上最強

唔係連中三元咩？

碌柒

跟住驗尿

柒

梅開六度

九 = 你老母比狗屌

六脈神劍

六寶慘汁

屌奶星大家唔係要笑死獌狗六弟架咩

六道輪迴
七呎咁長
八呎咁闊
九龍吐珠
十分過癮…

六合童子

入咗六球
入咗七球
入咗八球

淥野先中呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈

梅開帽子戲法二度

梅子戲法

六天 日本

六野仙踪

六個入球

696角冇人講

double hat-trick

連中N元

食左禁藥

六點鐘新聞報導

Double hattrick
Seven the king
Eight Ace
Hero the ninth